有冇人聽pianoboy?

中學聽到依家都有7~8年, 雖然黎黎去去都係果幾首歌, 但D旋律真係百聽不厭 條友真係好撚有才華

佢最出名係首the truth that you leave

仲有其他歌都好正, 例如第105天, 寂靜的跳舞娃娃:

好似好少人講, 有冇人都好鍾意聽

The truth that you leave 好正